有圖！雞扒妹本書掉轉左有咩暗示

掉轉張相有野睇

你個腦就掉轉

本書用黎遮gap

本書咁擺用黎做Gay Test。正常男人唔會留意到本書....

gay test failed

搞咁耐原來暗示緊樓豬

一本人人都可以睇既書
open source 但係要比夠錢買

佢又唔係睇緊本書 調轉咪調轉 你話件衫調轉左著就話姐

邊個會care本書啊

飛釘

1